養寵物既人係抱住咩心態？

給牠們一個溫暖的家
有錢就是任性，可以玩弄生命

做咩姐你
請善用不推文回覆

有錢就是任性，可以給牠們一個溫暖的家

我做緊研究
利申：港大社會學研究生

出條false dichotomy既題目都有

想做竉物比人養嘅人
係咩心態？

養女人既人係抱住咩心態？

給她們一個溫暖的家
有錢就是任性，可以玩弄鮑魚